［不割席］無目標既勇武沒有理念加持，只是單純的暴力

每次想勇武時請先嘗試說出目標
如果沒有清楚的目標，請三思而後行
無理念加持，勇武只係單純暴力
不割席，不分化
預左收負皮

不要讓仇恨蒙蔽，堅持五大訴求。

急需檢討運動方向

唔可以再有無目標既勇武

今日係現場真係屌多左普通人

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
光復香港 保衛家園

同之前目標係狗同政府唔同左

三罷加不合作運動有咩問題

出面一堆話和理非割席，見到暴力就割
成班勇武都殺紅眼，邊撚到見到暴力就割
立法會無人割，沙田打狗無人割，早2日大丫叉石頭無人搞
係今日勇武割和理非丫

手足們 對住普通市民 要保持禮貌

過埋今晚 全力打文宣戰！！

各位巴打唔好失焦
記住我地依家做嘅嘢係要逼佢地回應五大訴求！
無論罷工好 堵塞道路好 阻地鐵開車好 打狗好
佔機場都好
記住 記住 記住 我地嘅目的 目標係咩
仲有 be water !

五大訴求！

Push

反送中揭示左政權腐敗
立法不依民意
司法、執法不公正
監警無能

損害香港自由、穩定、法治既
係佢地！

push

推 有大成果嘅都係有目標嘅勇武

五大訴求 缺一不可

推

五大訴求！！！！

今日算係成功
定係開始跌落林病的圈套
無論結果如何
都感激大家今日的付出與犧牲
香港加油